點解沙田火車站今日長期有架sp1900停左喺避車月台到

有無黨鐵員工解釋下

我都想知點解

點解你唔郁 要停喺到

郁既話係咪會出軌

MKK無位畀佢泊掛？

唔值錢

點解唔翻車廠呢？

Stand by隨時吉車中途接客？

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

話唔定運狗

其實宜家東鐵仲有幾多架SP1900?

宜家有一架被困係紅磡

6 架